唔明點解仲派得少過6000

以前都派6k 仲要全民
宜家盈餘仲多左，又通脹
唔明點解仲少左
8000 都覺少啦

因為果兩千用左黎起三跑 港豬澳大橋 鳩鐵

因為大個份派咗畀好多樓既有錢人，

佢地唔止收四千， 佢地四千萬都唔奇。

宜家人少左 係唔係應該派多d

你以為啦, 嗰D有樓嗰D而家都係照拎翻咁多.

嗰D有樓人仕差嚮照派呀

其實派咗八千，四千蚊行政費

唔係派咗八千, 係派咗四千, 令外四千益咗做行政既自己友.

好多樓嗰D照拎千四萬都得

咪聽佢同成班政狗鳩吹大龍鳳啦！！！

一句到尾，狗政底賺大錢只因地價，一年365日，圍起不過10零蚊日乍乞兒！！！

你諗返過去一年淨係食飯都因為地價帶動俾多唔止$4000啦！！！

相比$500億同用公司報頭200萬稅慳十幾萬（咪又係旨在益班蝗！！)，港豬肯醒未？？？

屌你老母

人地澳門年年派1萬
唔係話同人比
但以前都派6000, 而家先派4000
仲未計通漲, 起碼都派1萬啦
仲要等成年先有得攞, 當人狗呀
撚狗都唔係咁撚啦

波叔 屌你老母

搞咁多嘢先派八千畀一d人拎 仲要有一半做手續費
我屌你又唔見你拎二三百億去起多幾間醫院同精神病院

因為港豬唔識反抗

好心就咪羨慕班澳門人

唔識個派字？

因為比左支那
唔知支那會比番幾多佢

咁多年政府政策就係分裂社會
儘量製造不公平
等你地自己打餐懵
分散市民對政府利益輸送的注意力